求美劇推介

之前追完breaking bad ，而家better call Saul 追到live ，呢2套都覺得好好睇。
近排睇完fringe 第一季覺得麻麻，節奏好似好慢，冇心機追落去。
尋日睇埋Fargo 第一季覺得OK，但冇breaking bad 同better call Saul 咁好睇。
想問下各位巴絲有冇類似breaking bad 同better call Saul 個類劇推介

pish

push

nachos

game of thrones
westworld
true detective
xfiles (vince gilligan寫既episodes)

Iron fist

Dirk Gently's Holistic Detective Agency